放 gundam war

放大量gundam war 和大量散卡包括機 人 基地 效果卡 中文卡 好舊的卡
另有唔完整deck 或deck料 有意pm
另收 3張聖約
附圖 睇岩搵我

$100

有冇tg，我有個朋友有興趣

00R幾錢
另外有無英雄地同女地？

以前有儲不過唔識玩

點放個tg上黎 唔識用 一係你地放我add

tg
未必有 你要咩女地

咩$100

玩番幫襯下囉 我都係精簡番d卡 太多半桶水deck同埋朋友話d卡太屈機唔公平又要汁屋所以放卡

要得多可唔可以平d?

要秘天第五形同第四形態

有好多嘢想收

想了解返同玩返 但我係無玩過nex-a, 只有舊版同幾2 3副deck 係屋企, 有冇tg 可以加入?

tg:

買得多可唔可以平d？

補翻tg

樓主理下我

仲有冇貨淨啊?

紅通仲有無

巴打仲有冇放？